[求接力] 你哋隨便開口掉那媽 仍唔撚會覆㗎

評論嘛 個案太過個別 沉默喇
你要我答你啲咩 傻啦
我會猛耍官腔撚化 還扮到 好鬼假

你哋隨便開口掉那媽
仍唔撚會覆㗎
hea住遊圈花園 扭下屎忽花
你哋隨便吹吹小喇叭 吹得脹先怕
個別事件一律 不公開解畫

有少少拗音sor

郭富城既弱？

劉浩龍 思覺失調？

明明首歌都應該唔算偏…

衛蘭嘅歌…

叮噹?

！
原版係好似係佢